我係大女...老豆話留層樓比細佬，無我份...

本身我地一家人感情都幾好..
估唔到因為層樓變成咁
我今年25，出左黎做野幾年，係銀行做
同細佬感情幾好，仲成日一齊玩卡比獸公仔
前幾日食食下飯
講起幾時再買樓咁
點知我老豆話，層樓遲d留比細佬
反正我結左婚之後都唔會係屋企住
我把口雖然無野 但其實個心up那到仆街
家陣做女就唔可以有份咩
我就要同老公一齊供樓
我個細佬就可以一路玩卡比獸 一路同d女講 yo 我老豆留左層樓比我
公平咩？
唉...諗左幾日...依加做野都無乜心機...
唔通同老豆講 我又要 咁樣咩

成個社會都係咁 樓比子唔比女

理論上你係女 你男朋友/未來老公 都會有佢父母傳的樓

公平咩

咁你咪叫你老豆落埋你個名囉，你都有份供你都可以出聲架

無份供
咁我細佬又有份供咩

你有冇份供先
冇都冇計

我完全明白個下嘅心Up同拿住拿住

好正常 女大不中留

自膠睇錯野。大家咁好感情咪拎出黎講囉擺係心入面做乜鳩。

PM我 送層樓比你啦

驚反面

你送隻卡比獸比我細佬玩就ok

點解要益埋你未來老公
如果得一個女 我令願捐左去

如果你老公要靠你父母先有樓咁都好失敗
留比你細佬無錯

咁點解益埋我細佬未來老婆

我老豆話層樓比個細妹喎，中學生就已經有樓，點睇

唔好俾家用 話要攞黎供樓

都主意已決，樓主唔好魚蛋論

絲打好淫呀

你搞清楚未
女大嫁出去好正常既事 相反你未來老公痴你層樓就變左食軟飯 入敘咁 呢個係傳統思想黎
至於你未來弟婦亦然

無計 你比少啲家用囉

等到老豆仙遊先有.幾十年後層樓都變危樓.

除非你老豆老母另外仲有樓住就話姐
到佢地比層樓你地果彈，你地都到退休年齡啦

因為比你係幫人地養仔養孫

點解我要比錢(可能係幾十年既辛苦錢)個外姓人先

思想老土但現實喎

一家人無計啦

傳統野好多圍村女人都會遇過的事
你可以同你細佬爭 不過有心理準備會無左家人

想問絲打一個問題 寧願冇兄弟姐妹可以獨吞d野孤孤零零定有兄弟姐妹但乜都要分

呢個post啲人傳統到

請善用起底功能

層樓你老豆 佢鐘意比邊個咪邊個

一家人都要計
本來有啲野都唔係你地ga
而家只係你細佬多咗
你同你細佬真係一齊玩卡比獸ga
佢都唔會睇住你死啦

你天生有對波 有個西，你細佬得條J咋！

你父母將來有咩醫藥費叫你細佬俾

無層樓渣手你叫人點識女

因為你細佬 如果生個仔 係跟佢姓
你生仔 係跟人地姓
明未？

女權撚召喚

你唔好嫁人一路留係屋企住
有冇你名都冇所謂

我姑姐都係分身家嗰時冇份分
但最孝順嗰個係佢…

想做你細佬老婆

所以供果個有權比層樓任何人囉懵閪
照下鏡啦

其實姓乜真係咁緊要咩?

比仔唔比女是常識吧

樓豬應該係度後悔緊 早知今日 生多四兩出黎同細佬掙

揀老公又要有樓
老豆層樓留埋畀你
咁大貪？

留tg

叫老豆按返一二百萬分俾你啦，細佬供返，你又多少有啲

層樓係佢，佢有權俾任何人。同樣道理，你嫁咗就係外頭人，第日佢大吉利是有咩病你唔理佢，你都冇錯，你老豆偏心得就預咗要受咁嘅結果

仲未贏夠買樓？

做我sp送層樓比你啦 PM我

告你老豆性別岐視囉

殺左你細佬

你地女人冇樓乜都冇 都唔會比人話你廢 唔娶你
但你細佬呢？ 冇樓去見外母會比人西臉 分分鍾娶唔到老婆

咁都冇諗過咁撚蠢 我係你老豆老母都唔比層樓你

咁層樓係你老豆嘅 俾邊個佢話事

加上女嫁左就當係外家人 留俾仔都正常

講到底都都係貪層樓啫

樓主個名
識貨

無論你同你細佬之前感情幾好，但係因為你老豆層樓留俾你細佬，你就咁樣發悔氣係你細佬身上，都證明你係個自私撚

冇撚理由
你老公又拎佢老豆老母既野
跟住你做女又拎走埋細佬果份
咁開心?
個世界唔係圍住你轉既

有冇諗過
點解生完你仲生多一件? 跟住係仔就停左呀??
因為如果生你果陣係仔, 就唔會再生架啦
生你生到係你, 其實係一個失望

你同老豆講
今日起要儲錢買樓，俾1/3家用

樓主話要幫手供

係咁架啦
你係傳統家庭就覺得女生外向架啦
唔通棟分樓埋比你日後老公？
除非你屋好有錢 如果唔係都諗唔到點解要分比你

唔係喎
連登話女權過大

Btw 認得樓主係條假膠

你係女都唔揀個冇樓嘅仔la
女去扑野開房又唔洗俾$$
你個西又鑲金

你細路呢? 得卡比獸ja

屌你老母 如果第時個女既老公要食軟飯 要比埋層樓佢 我一定打撚到佢仆街

有女先啦你

就算個仔有樓 屌有無諗過你老豆老母幾時先死？ 依家個撚個都話到7 80 係輕鬆 屌7 80嗰時你細佬都起碼4 50 啦 屌嗰時先組織家庭？ on99

如果咁傳統
你結婚後可以完全由細佬養老
鬥傳統
女係賠本貨無樓分就係因為嫁出去就伺候夫家
大家一齊做個清朝人

嫁俾你細路
SUPER

你係女 搵個老公就得啦

你要層樓做咩？

你搵個有樓既老公咪得
你生於一個傳統家庭就係咁

作為女細細個已經預左傳俾細佬
無希望就無失望

無論你係仔定女都好
你父母層面中意比邊個都唔關你事
層樓你又無份供
講到同細佬感情幾好
但又因為屋企比層樓而有條刺咁
諗咁多不如努力d靠自己買層樓或者搵個有有樓嘅男朋友囉

其實唔關傳統事
有無諗過係社會風氣問題
而家呢個年代 無樓想娶條女幾難
而且 d女人覺得個男人有樓係理所當然 有樓先會嫁比個男人
根本個風氣就唔會要求女人有樓 而係要男人有樓
我係你老豆都比你細佬多過比你

咁唔好要求個女養老
養老有女份 樓就無

你搵個有樓既男人嫁左去咪有樓囉
你身為女人錢都唔使搵,仲可以揀有樓既老公,仲爽喇

因為你生個仔唔係跟你老豆姓

原來仲有人執著緊外唔外姓

咁一定要比一個架啦，比撚曬你好唔好 ？係我做老豆都比仔啦，女就嫁出去住老公之後仲要揸住老豆層樓？如果你老公老豆有層樓但比左你老公家姐，搞到你同你老公個個月比萬幾蚊租，你會唔會屌鬼？比d同理心，唔好下下人有我無就唔公平啦

老豆生咗個女
嫁岀去俾人日屌夜屌 再工人咁洗
依家仲要要求貼錢貼樓
屌你有無諗過你老豆嘅感受
真係女大不中留
未嫁已經為夫家爭取爭樓
咩同屋企人關係好都係晒氣
由你第一想法為夫家
已經無資料埋怨層樓俾你細老
都未計你第時生嘅小朋友唔係跟你老豆性
再隔多代 都已經唔算係自己人啦屌

同意

而且 男人有層樓(經濟能力) 係擇偶市場係重要factor

相反 女人有冇層樓真係WFC 男人揀女人睇係女人既外表同性格遠高於其他factor 女人有樓但個樣柒都係冇人要

咁唔通俾你同條仔咩
用下個腦啦

呢個世界係咁，你有冇本事幫佢繼後香燈？完

因為你生既唔係跟佢姓

你老公屋企有冇樓留比佢？

前題係女嫁左係咪唔洗再孝順比家用,
養老豆老母全權由仔負責先?

不安

正路wor 比你咪姐係送埋層樓比你老公外姓人？

傳統支那思想

台灣,日本,韓國 唔係咁?

講到樓就勇武
養老就龜縮
連登仔

冇俾過錢供,冇權出聲
佢地有權送埋出去都仲得
等你地一個都唔駛爭

估唔到連登仲會希咁多傳統支那思想
好失望

你做雞咪有樓囉

世界冇咁完美既
你已經有閪 仲要層樓會唔會貪左啲
我係你細佬寧願要閪

你咪又係攻心計
層樓唔比你就瀨細佬怨老豆
捐左出去乜都無好唔好
一家人都好爭

射落海唔俾你都得
雖然我明

歐美結左婚跟老公姓都仲好常見喎

低能 你老豆老母要用錢養埋你老公 咁對佢地公平咩
父母想你嫁得好 自然你老公就要有能力
有能力就已經買到樓去照顧你
咁點解仲要浪費資源比你?
你老公無能力有樓去照顧你 我係父母都唔比你地來往啦
識係外家拎著數一定係咁拎囉

你老公既老豆留層樓比佢你咪唔洗供

社會慣性就係留層樓俾仔，女既會自己同老公住而享有外家果層樓，你冇少到野。
如果層樓業權唔集中，第時家中出事，研究賣唔賣樓果陣嘈到頭家散都似。

其實我覺得唔洗太在意，細佬大個少少識諗嘅自然加你名，再大個少少邊個發達啲咪邊個搬出去住再一齊/同未來老公老婆分擔下
加油呀絲打，香港人唔易做

如果層樓比左你
咁你細佬點

成個社會已經比女性攞哂所有著數
你仲想點

男人結婚要有樓，女人就要個老公有樓，明唔撚明？

講緊層樓留俾仔唔留俾女呀大佬

個主題係乜呀？
係唔係叫點解個仔唔跟阿媽姓呀？
醒少少啦

但女人要求老公有樓
或者嫌老公冇樓
就係死港女 臭西 貪錢雞

咁又益細佬老婆

第時你老爺奶奶留層樓比你老公家姐唔比你老公又點睇

起底

歐美將層樓留俾仔仲好常見喎

反而我係從來冇諗過要屋企人層樓
自己搵錢，最多必要時借少少

層樓預左俾個妹

你妹老公就正
第時自己住老公果層
拎屋企人果層租出去

好似我獨生咪好
細細個覺得獨生好慘好悶
人大左先發覺獨生係咁好

年頭老豆比左四球我做零用錢

到時結婚睇下嫁妝如何, 聚手既未養父母, 唔聚手未得閒請飲茶算

你又邊個歐美
至少美國啲老豆老母多數都唔會留樓畀仔女
頂多借
唔係啲樓價畀啲支那人炒到咁貴
18就踢啲仔女出屋企
一係就住basement 要佢哋交租
鬼佬一定好均真唔知你啲資訊點嚟

利申住咗美國差唔多廿年 小學就過咗嚟

抵

因為女人簡老公會睇有冇樓
男人簡老婆唔會

講都晒氣，生著你依d 女真係仆街，個閪比人日屌夜屌，仲要倒貼埋樓

簡你老母

開心見誠講喇
屋企年有咩咪一齊傾囉
Btw 支持公平
一人一半

女人一方面要男人有樓先肯嫁
另一方面要老豆分層樓比自己
goodest logic

屋企兩個都係仔，淨係留比大佬，細佬無份，咪重慘過你...
唔關女唔女事囉，你係女都重可以話同個男仔一齊供。
我係仔，大把野要揹上身啊

唔買畀佢地唔代表死後唔留畀佢地
有留就多數留畀仔,跟自己姓

重要我家下都重幫手供緊樓，但最後乜鳩都無

你細佬廢姐
試下你細佬做ibank 睇下你老豆仲洗唔洗留比佢

好似多數係平分
但到死時仔多都應該自己有樓
呢度啲人成百歲命
廿歲就生
等得遺產嚟樓都應該供完
好有錢嗰啲又會搞 family trust
唔清楚你啲歐美資料點嚟
定又係上連登勿認真
9up 無罪

唔知仲以為自己去咗印度

唔知仲以為去咗印度。所以話支那人係冇進步過。

要你有樓先接近你嘅，嗰啲叫

因為美國一樣有重男輕女傾向,尤其係而家老果班,只有後生果班叫好少少

睇黎都係上連登勿認真

未就係 乜鳩俾人日插夜插 講到勁難聽

做女人真係慘 娘家諗住你嫁左出去就係外人
但老公個邊又唔一定當你自己人
根本2邊不是人

你未出過國就唔好亂咁up 啦
反而好多 case 係畀女
因為多數仔都冇咁顧家孝順
同埋分唔均勻又係搞到律師
我未聽過留仔唔留女
或者仔留大份
可能會有但絕對唔係大多數

女人係咁賤架啦

無話完全唔留女,但男大份d係好常見
唔好成日賴依樣野係支那,全世界都仲係重男輕女為主架啦
正因為你覺得留男大份d係正常你先會覺得case畀女係「反而」

同意第二句
但第一句有保留，我有個家姐，我屋企既單位應該日後同佢平分，男女平等

你將來老公既老豆老母留左層樓比你老公
佢兄弟姊妹冇份 咁又公平咩

連登仔都應該下世要做女人
佢哋話女人多著數
等佢哋嚟下m
出街畀毒撚視姦畀阿伯撞
之後出聲就畀人話佢著得暴露係雞自己拎嚟
返工畀人歧視覺得你數理唔好情緒化
又畀人話肥冇波又畀人笑
男友又要破你處又中出飛
老豆又嫌你唔係處
結咗婚仲要會去叫雞睇學生妹丁圖
老豆老母唔留樓
男友又怕佢貪佢層樓
唔開心呻又再次畀人話臭雞生出嚟係畀男人屌
講乜都畀人話用臭雞嚟答

連登仔係清朝人是常識吧

今時今日做父母好應該平分，一係就整個基金個個月出糧
先唔講公唔公平
如果個女有咩事要離婚你唔通要佢租劏房？
個仔就唔會比女人呃？

慘

臭雞

想知你所謂歐美係點嚟
你移民美國親戚？
我就呢度廿年好多鬼妹鬼婆同學同事
有興趣知你點可以一口咬定咁清楚

層樓平分 = 9成都係賣樓收場

我朋友屋企都算公平咼
層樓落晒兩姊弟名
到百年歸老之後就算是但一個想趕走對方
對方都有權賣樓分左佢
一人一半唔洗爭

你生仔 會唔會同你老豆一樣姓呀

因為重男輕女係世界核心價值黎,唔係單一支那係咁

即係你9up 啦
連登仔又話歐美女權左膠過大
你又點睇

你同你老豆講 你唔會嫁人

可能你老豆比層樓你做姑婆屋

有冇諗過你老豆 辛辛苦苦養大個女 比條唔知邊度黎既死MK 食左隻豬

仲要送埋層供左成世人既樓比條死MK 是咩感受

唔好只是諗住自己 你咁樣好自私囉

好仔不論爺田地
好女不論嫁妝衣.

女權左膠過大唔代表女權超越左男權
而事實上,歐美國家都仲係有跟老公姓習慣
如果女權左膠>男權,今次嬴既點會係侵侵

都唔公平
如果佢老公有樓
個家姐咪有一半錢+層樓
咁個細佬咪得一半錢

你去做雞咪得囉

傳統？ 個孫跟邊個姓？

女人係依個世界上只係一個插入器，連做人都唔識 正臭雞

當佢家姐會同老公離婚都有0.5+0.5 = 1層樓

層樓你老豆,比邊個係佢自由
講公平?佢比左條J你細佬洗唔洗又比條你

咩叫公平先？係咪平分就叫公平先？大家都知，唔係人人6000蚊就叫公平。

與其講公平，不如講需要。住屋就大家都要住，但有無樓會好影響你細佬拍拖結婚。呢一點上你細佬有需要多過你，係你講公平之前要知道呢個社會本身就對男仔既要求唔公平。

而你嫁左出去之後，其實我認為可以大條道理唔再比家用，尤其層樓都歸左你細佬，供養老人家呢d責任你細佬is well compensated for that. 當然關心老豆老母是必須的。

咁樣應該fair啦？

得罪講句

身為一個男人 老豆

梗is中意靚女新抱多過 死mk女婿

除非個女婿好撚有錢 好有孝心

兩老點肯定家姐嫁個老公一定有樓？
而家唔少都係公一份婆一份一齊儲錢買
平分左大家起點一樣唔洗煩
咁如果你要溝啲冇樓唔嫁嘅女人就冇人幫到你啦

策略問題
希拉莉贏總票數輸選人數
侵侵有間叫 Cambridge analytics (咁上下名）公分析咗有三大 swing states 贏呢三個states 就好大機會贏
侵侵重點攻呢三個States 贏晒
第二點係好多後生左膠支持 bernie
而 primaries 時民主黨夾硬推希拉莉出選
搞到好多 Bernie 支持者唔投票
好多女仔都支持Bernie 唔係盲目因爲Hilary 係女就支持佢
你估係連登仔咩

梳真心咗

其實好多跟老母姓
美國離婚率好似過 60%
好多同事結過兩三次婚
單親家庭跟老母姓好平常

聖經 : 你們做妻子的，要服從自己的丈夫。

冇錢冇樓學咩人生仔

單親先跟老母姓已經好大分別
亦證明男權依然係世界主流
唔係支那獨有,唔好成日賴支那

1. 你嫁出去跟人姓。
2. 你老公外家黎。
3. 你個仔跟外姓。

生個女日日比外人中出。
生仔日日屌人個女。

女無樓腿張開都有人屌，金龜老公大把樓。
仔想屌靚女就要層樓。
讓下細佬啦鬼叫你有閪，大晒。

ps. 大前題你要靚女，唔靚當我無講過啦。

細佬係有本事咪溝個有錢女囉屌

女權至上主義

臭閪換樓 包包換鮑鮑

咁都肯供係你on9
留返d錢自己買樓養仔女仲好

冇錯

可以，姓同名都係任你改嘅啫。

老公有樓有乜用? 層樓係個老公嘅，唔會畀你! 到時離婚瞓街呀?

外家肯唔肯先

咪分一半

唔is乜都無

你走投無路果陣 可以去投靠細佬 你有份供

唔係喎，作為一個老豆，應該係鍾意自己個靚嘅女

真係好笑，做女嫁左出去就外人啦，留比你把撚
仔就始終都係仔，唔係佢有無供過既問題，係傳宗接代既問題

唔知算唔算係
細佬溝左條女本身有樓自住
而家佢去左女友屋企同居
家姐就因爲冇咩男人運又討厭父權重男人
已經唔打算拍拖嫁人

外家，即係我父母，佢地點會唔肯?

佢唔肯分畀你。

窮人生兩件真係好撚陰功

堅唔堅呀,你老豆老母肯畀你個仔跟你老婆姓

無得唔肯架喎
除非個老公一早轉左老豆老母名

嫁出去之後唔好再俾家用 依家俾少半
有咩等係細佬去照顧佢地

利申 細妹 得一個家姐

無份供咁俾邊個關你鬼事咩

原本就無
老豆俾你就當汁到
唔俾都無損失 一定要俾你？

家下我唔幫手供，我搬出去住?
你講撚到好撚易話唔供就唔供

想識絲打你
留tg ok?

唔供就踢你走?

連登仔又話做女人好著數
想點啊

好簡單
屋企人有層樓留畀個仔都只係同女人打個和
但屋企人冇樓個分別就出黎,一個可能住一世劏房,一個住老公層樓

層樓你老豆，佢鐘意俾邊個咪邊個，你想要樓唔識自己搵錢去買？

樓上有條友話女人蝕本貨
快d駁佢ok?

老豆老母生女蝕本,關做女人好著數咩事

好著數又點蝕本

老豆老母蝕本=/=做女人蝕本

點解要留畀做大果個呀
畀男唔合理
畀做大都唔合理
溝埋一齊自梳阿笨

老豆老母表示:層樓畀隻卡比獸都唔畀你

咁好著數
咪洗少左錢囉
你地最興話大把人送野
有西大晒
揾埋揾埋咁多錢
老豆老母大把家用啦

卡比卡比

理論上你係女 都係靠未來老公............

但上連登就會比人鬧臭雞

做女人真慘
生女係蝕本貨 啲孫都係跟外人姓 所以唔會分樓比女
啲人又假設個女嫁出去就係嫁有樓老公一定有樓住咁 而家好多人都係男女夾錢買樓架啦 喺連登如果女人要求對方有樓先嫁又話女人貪錢臭雞 原來連登仔自己都鼓吹緊啲女人做臭雞嫁老公要嫁有樓嘅
不過窮人真係咪生仔女 得一層樓嘅生一個 有兩層先好生兩個

個女婿大把錢 益埋外家老豆老母咪賺

個女婿窮撚食埋你層樓咪蝕本

你老公真is有錢 洗乜介意比層樓細佬呢

屌你老母講公平？
咁點解呢個社會係男人養女人
第時你老公係屋企唔洗番工
撻大手板問你拎錢 你就做到隻狗咁ok?

Ok既話你再同老豆講 佢實比棟樓你架

笑死

家陣女人無番工？

錢對老野黎講都唔係最重要啦
最緊要有自己既孫
外孫已經係2回事黎唔跟自己姓
個仔娶老婆「返黎」
個女嫁出去「出去」

唔講以為連登80%都係圍村人 屌而家咩年代呀

btw樓豬你老豆係衰d既但上一代既人係咁傳統無計 你呢一代靠你賺多幾層樓分俾仔女打破重男輕女既惡性循環

層樓係你老豆 唔係你既
佢話比樓下個乞兒你都無得嗲

嫁出去的女猶如潑出去的水

統計處:婚後女性就業率最高都係67.0%(45-49)
早婚既31.7%(20-24)
正常既56.9%(25-29)/64.6%(30-34)
遲婚既64.5%(35-39)/65.1%(40-44)

你鼓吹緊女人做雞？

係屋企唔洗湊仔？

你遲早都唔係跟你老豆姓咖啦，扯啦
一係你梳起唔嫁先上黎連登開post

叫細路搞大你嫁比佢咪一天光哂完美團圓囉

唔跟老豆姓會無左血緣關係？

湊人地個仔
外姓

拎25-34呢個range都過半數有返工啦
個個女人嫁老公都嫁到有樓嘅香港仲有咁多窮人咩

即係個仔唔係我？
咁我仲算唔算係個仔老母

傳統老屎忽就會咁諗
比層樓個女轉頭嫁左出去就係人地
比個仔好d

笑死人咁都問得出，你老豆供書教學養到你咁大個，就算乜野都唔留比你，你都有責任孝順父母比家用架啦 因為層樓咁都講得出真係好肉酸

過半數有返工咁自豪？
男人20開始已經9x%
60%人有返工唔代表60%人都養家供樓
老公養自己返工賺零用錢果d都包撚埋

仔係你
但唔係你老豆老母個孫，只係外孫

有兩個丫哥
老豆老母留左兩層樓比佢地
自己咩都冇

冇咪冇囉 自己搵錢供樓唔得咩？

你咩都拎女人做雞黎做前設
想點討論？
我話唔公平
你就話我做雞好著數
我一路都無提過做雞
借問聲你無啦啦講做雞係咩用意 對個討論有咩幫助？

同佢地無血緣關係？

香桃定係U汪

女人 係華人社會不嬲都雞無分別 投胎啦

有唔代表d乜
姓最緊要

你有兩層就公平咩，人人都係傳俾男人咪公平，除非你太豬冇人要就慘啲

邊個同你講？

傳統老豆老母係咁
我老豆老母都有講到明我嫁左出去就唔係佢地個女
老母之前買龍鳳鈪話第時要黎俾個新抱
算啦預左我乜撚都唔係 靠自己

想唔想識我細佬？
有樓 大學生 金融界 識玩音樂 風趣幽默 有上進心

欣賞你

連仔仔都話香港女權左膠過大
有咩問題

妳冇本事咋

如果拎黎住就唔好計啦 假如有日賣左 咪分半 不過要睇你細佬肯唔肯

傻鳩

連登真係好恐怖 ， 樓主覺得好心up 姐
差別待遇喎。
即平時得一個面包，老豆靜係畀細佬，唔畀自己，都心up啦，點解就唔可以比喻落層樓度?

可能留左幾球比你，有冇問佢幾時死？

女人都係雞呀

你食左佢咪一天光哂囉

睇樓主回覆啲言談

完全係臭雞港女一名

佢可能要層樓做姑婆屋 因為佢都嫁唔出

樓主 只係問你一句，如果樓俾左你，你細佬無份，你又會唔會開po或者開聲幫你細佬爭取??
完。

乜撚嘢叫住老公，講撚到在座各位有丁既都有樓咁，明明大撚把女仔都係出黎做嘢同另一半一齊供層樓返黎
又講到啲女一結婚就完全服伺晒老爺奶奶咁，如果係要咁我相信好多女都寧願唔結婚，咩年代啦，結婚講緊係兩個人一齊互相照顧對方既家人，講到做女就好似做奴隸咁
買樓係好難㗎，咁點解男既一出世就唔洗供樓，女既就要死慳死抵自己買樓啊，照顧父母比家用就樣樣齊，做唔到一樣都照比人屌，公平咩，吓，啲女想揀個有樓既人又比人話拜金，屌你啲女本身有柚有錢咪唔洗咁樣樣做囉

上面某啲人重男輕女成咁
結果真係對女係唔公平, 你第日都唔需要養佢地, 反正仔大曬,仔咁大責任, 班仔養曬囉

支那傳統文化

懷疑樓主假膠扮女人引戰

你係真假膠
純粹topic值得討論

遺產係應該仔女平分，除非覺得仔or 女唔孝順

女人預期男人要有樓又比人屌臭雞
點睇？

女學咩人要 on9

事實係男人負擔大個女人
大把人講 男人冇樓娶老婆比人笑廢
女人冇樓嫁老公 冇人理

已婚平均先60%就業
扣埋d賺零用錢無份供樓既都唔知有冇一半係有幫手供樓

本身老豆有層樓收租
但係我家姐有左之後就比左佢地住
未有之前已經同條仔同居係我屋企
公平咩公平咩

伯母係雞？

賣咗間屋一人一半 拎舊錢買樓各自供囉

樓豬嫁唔出先係
如果唔係就變左女人著數

咁依家個case 係咪男人都靠自己能力買樓呀? 係平等既 , 根本應該兩個都唔比 , 直接賣咗層樓分錢比兩個

其實話應該傳仔唔傳女既人，等於支持女人係要睇對方有冇樓黎揀對象，assume樓主係要搵有樓既老公，咁以後唔好話女人睇有冇樓就叫貪錢臭雞，因為d樓比哂女人兄弟

卡比獸公仔係做乜鳩
層樓又唔係你嘅，人地鍾意畀邊個未邊個囉，唔倨未斷絕關係囉

無圖點證明你係女

社會責任男女唔同
女可以依附男
男要被依附
男女從來唔公平何來分錢果陣要平分？

你搞錯左d野
女人自己有樓唔代表個男人可以無樓

所以咪平分囉

男女本來唔平等點樣平分？

你未來老公屋企咪有層樓過手囉

自己唔識揾有樓仔嫁 廢

未結婚之前2個試過爭卡數要我老豆幫佢還

拎出黎討論個個係你 盲撚左?

會比連登仔話臭雞

我係仔
所有野同你調轉

其實的確係on9諗法
又唔係咩名人留個姓都無咩用
可惜中國人就係睇唔透
只可以話俾儒家思想影響太深
劣根性既一種

既然做父母都偏心你都唔駛俾面佢
將自己既努力勞力放係未來既家好過啦

你都戇撚鳩 層樓點會唔比個男人 有能力點都比男人啦 你女人廢既可以搵人養 男既一定俾社會話係垃圾 仲要咁貪心連層樓都要埋 唔留比細佬 好撚賤格

當婚後就業率男女差唔多果陣樓豬先再開過post

點解熟口熟面既，好似幾年前見過呢遍文

其實高登仔已經認同男人有樓先搵到老婆

仲話感情好
我係呀哥有個細佬 我自己同左老豆講層樓第時比細佬 我會自己買
細細個屋企環境唔好 細佬成日用我2手野 知佢好唔開心都無講出口
大個左自己有能力 寧願自己辛苦d買樓

有冇外國定居過嫁…一睇就知你冇…扼唔到人

外國定居過會扭曲到事實 ？
外國既抽樣調查都話6成女人傾向搵比自己高收入既男人
男人無依種傾向只係傾向條女外表因素
表面似平等，其實一樣父權心態

可能好撚豬冇人要

有冇睇topic呀？層樓比邊個喎，我話你知外國無話樓留仔呢一套。
你認你無去過外國定居無外藉親友就得啦靠估。
想講男權自己開過個topic先啦
鬼唔知女人跟夫性咩數咁多例子完全無關。

咁香港女人真係臭雞嚟，假設你細佬冇樓就算溝到女又結得成婚咩，你老豆老母有遠見先俾層樓你細佬揸手咋

點會冇依套？
咁點解公司多數搵男繼承？
唔興幫仔女買樓咋，唔係唔興畀大份男仔

女權不嬲輸打贏要，彩就攞盡責任就你負
好似大肚咁，一定入男人數
如果男女平等，係唔係應該大家都有責任
點解唔做好安全措施

人地意思係你份供就有資格出聲
你又無份供，層樓係你老豆既，佢話俾街外人都唔俾你你都要接受架啦

樓呀
外國人唔興買磚頭防老嫁，唔好套d唐人思想去諗人啦，去見識下個世界。

屌，最重要既野留畀男咪得
外國樓唔重要做，公司重要咪又係畀男人
香港樓重要樓豬先嘈生晒姐

叫爸爸買多層咪唔得囉

你記唔記得你第一個post回乜，睇完你先再回

得架喇唔洗睇
你諗外國一樣會重男輕女就得
只係外國重既野同香港既野唔同就得

你自己講樓先，一d都唔係你講咁常見

拿你當我講錯
歐美將重要既野留俾個仔仲好常見喎
套用到樓豬個情況就得

睇左未？未見識過就唔好以為岩。

唔洗睇
引證到重男輕女唔限於華人地區就得
即係樓主無分到係正常

我係針你呢個post jet
全世界男權社會我認同

咁宜家好多女仔/女仔既父母下下要人有層樓先嫁
咁又公平咩？

嫁出去嘅女=潑出去嘅水

無樓既仔=廢柴

無錯架
所以你細佬而家唔洗做廢柴

小農DNA 原來呢個po咁多中國人

台灣人，日本人，韓國人被中國化
連歐美重男輕女既係中國人了

正常

買個蛋糕都有權簡請邊個食啦
你又無份供 有乜資格出聲

依家依個社會，比個仔都合理既..

認同，樓豬老豆有遠見

女人對廢柴無興趣係咪正常

你改變咗依個社會點諗先講

你中意同條仔捱麥當勞你嘅事

聖經係中國人思想

你們作妻子的，當順服自己的丈夫，如同順服主。因為丈夫是妻子的頭，如同基督是教會的頭。他又是教會全體的救主。教會怎樣順服基督，妻子也要怎樣凡事順服丈夫。

唔係話支持 呢個世界就係咁運作
只係想講 佢個情況 99%都係咁 特別介意都無用

個問題同
禮金
婚禮的錢
點解由男方比一樣
.....

你要賴 只可以講世界的錯

留言被引用應該第1次

正常呀
多數女人不嬲要求男人高過自己叻過自己

要求男方有樓又比人屌拜金點睇

絲打唔使同佢地嘈 佢地班毒男根本你點做佢都會有位入嚟

貼埋樓比你養男人？

要拜既人被唔被人屌都拜架啦
有乜所謂
最頂唔順係d女拜金又要拎貞節牌坊姐

你老豆中意比邊個關你乜事
你又無份供
就算佢賣左拎晒去叫雞你都無權出聲
咁叻你咪自己買

不嬲都係咁架啦

樓豬：佢拎晒去叫雞我都冇咁嬲

無樓=廢柴
你明?

無勁柴咪焗食廢柴

講真 層樓留比你既話
你死左之後咪留比你仔女
但你仔女唔係跟你老豆姓
點解自己家族姓氏既辛苦一世買既樓要益你老公外姓人

點解d家姐d妒忌心永遠咁重 我家姐又係咁。老實講，如果你老豆留俾你既話你細佬應該唔會有野

有咩誤會?
女人無樓=正常
男人無樓=廢柴
正常人無啦啦會揀廢柴?

樓上班友教咋
我不嬲支持男女平等
所以層樓我應該有份

咁叻咪去做雞買樓
無本事又要怪屋企人

你望到個女老公有免費樓住爽唔爽？仲要啲錢係你打左成世工

你望到個仔老婆有免費樓住爽唔爽？仲要啲錢係你打左成世工

講到錢喱d 就話要男女平等，平時就乜都係女既大曬，我屌啦

垃圾港女輸打贏要
現實係男人冇樓好輸蝕
你老豆有遠見又唔抵得
同啲女權組織一鳩樣

on9
留比你益外家人阿？

個仔老婆生出黎既仔女跟佢姓
你老公係咪入贅先?

大肚一定入男人數，禮物又係男人送，食住又要男人包養，老豆俾層樓個仔又唔抵得

垃圾港男輸打贏要
現實係女人冇樓好輸蝕

發爛咋

收皮啦，港女邏輯
得罪講句你揀老公咪又係要揀個有錢又靚仔
唔通你老公有樓，你細佬冇樓你會照你細佬咩
心照啦

咁我揀老公揀有樓又比連登仔話貪錢 想點呀
一時一樣

[off topic]所以有人問點解香港搞唔起其他野其實就係咁解
係香港，你要考好個試>讀書>畢業>返工>儲錢>供樓>供斷>死，死之前都要買個骨灰位
點解係香港你點都要買到樓，係因為你被迫放錢入層樓度買住自己既購買力
仲要fresh grad人工，因為無經驗俾人撳到地底泥，「反正你一年後都轉架啦，做就有萬二，唔做就萬二都無繼續做廢青」咁既社會氣氛你想香港搞到d咩出黎

人地外國唔好計有車房文化，根本唔洗用買樓黎保住自己既購買力，緊係搞得到科技，緊係有創意啦

好撚惡呀

不如你洗個臉 冷靜少少先
其實我假膠黎 我見到你精神咁唔穩定驚你做傻事

搵我，我有私樓可以寫你名

前題係，你懂的

拎個西當八達通嘟囉

女人學人講公平
男人都未出聲

驚你癡撚左線拎刀落街斬人呀

比老豆屌下可能得呢

講曬我想講既

冇追po 上面有冇講乜撚嘢係卡比獸

以後你爸俾你細佬養咪公平返

就算老婆有份供老公出去滾 連登仔眼中要分身家就係女人仆街有特權

咁又唔係
香港法律上如果女人有錢d係可以掉轉女人分畀男人
不過社會上普遍唔支持依種行為
女人分身家普遍覺得正常合理
但男人分身家連男人都笑佢度縮洗女人錢

現實係你有冇錢都唔會照你細佬
你老豆照你細佬養老婆就唔抵得
男人有幾多個可以娶到富婆
反而女人嫁得好就聽得多
現實嘢唔啱聽就發爛渣鬧老豆唔公平？

唔通你想你老豆幫埋你養老公？

又想自己老公有樓
又想身家5050咁分

我係男,,我都想講一句,,公平咩??

大家唔好再話咩會益未來老公啦

樓主思維咁奇怪 冇咩邏輯 講又串串貢 十足啲垃圾港女

睇怕佢都係嫁唔出架啦

唔好認佢做老豆 唔公平

如果你地啲女人唔係冇樓就唔嫁個男人，咁你嘅埋怨就合理
就算你話自己唔係咁諗都冇用，主流思想係咁，共孽黎

樓主靚唔靚？我娶你

我有兩層私樓（真）

留俾你細佬咪即係要同兩老住

你想結婚都同兩老住

結左婚出去咪撚理兩老啦
樓都唔俾你

如果俾左你 假設你第日另一半又有層同你一齊供 咁你就有2層

但你細佬就好慘囉

投胎再做人

真，樓豬條垃圾港女淨係識道德高地+女權
唔肯睇清楚現實情況嘗試理解父親想法
諗下都知做佢老豆老母幾咁辛苦
成日利字行頭，隨時傷風感冒買藥俾細佬都會呷醋

同老豆喺床度傾下

你第時嫁左出去仲想要層樓？

依家d人真係孝順，養到個女咁大為左層樓唔理父母
層樓係老豆嘅，佢中意俾邊個係佢自由，唔係老馮俾你嘅！

因為香港女人揀男人要有樓 相反女權撚可以係道德高地叫條仔送樓比佢
所以為左傳宗接代 你老豆做得好好

你跟外人姓嫁. 走吧啦

留比你細老又點。。你細老結左婚同兩老住都唔係一件咩好事。。。😵

假膠po

要嫁出去仲要樓 公平咩

起下底就知呢條友咩料

女仔要老公有樓=貪錢、臭雞
自己個仔比層樓佢溝女=好合理、有需要

連登邏輯我睇唔透

因為大部分女人都要老公有樓有錢先結得成婚
所以俾層樓自己個仔=好合理、有需要

既然個仔用樓去吸引睇中層樓既女仔係好合理
又何必向第二度批評女仔貪錢、有樓先嫁係拜金呢

咁啲女現實係拜金
咁現實係冇樓結唔到婚
有乜好拗，成個五百蚊港女咁

You are making too much sense here.

變相鼓勵細佬娶個有樓先嫁嘅貪錢女人返嚟

咁快諗住分身家

其實睇你睇唔睇得開嘅啫
我屋企層樓/架車都應該比我阿哥
但我可以去外國讀書
我覺得呢啲嘢，睇你點樣睇嘅啫

你啱
同埋香港做女仔都有老公養啦怕咩姐

雖然明知係假膠post
但即管鳩嗡下

假設你兩老得一層樓
第時你細佬結左婚都要照顧佢地一齊住
我相信香港地絕大部份都係咁

如果層樓歸你
你第時個老公係咪都接受到同你兩老做人世？

而家普遍係女畀家用返屋企
仔就顧住自己屋企
你可以話係父權社會性別定型
但當所有嘢唔變
生女好啲普遍孝順啲痴家啲